kfc個韓星是咪胡鴻鈞扮

好柒啊媽咪

樓主好令仔

靚仔過樓豬
好柒啊媽咪

咁都睇到？

下面吳卓羲

似天堂鳥

泡星本身就柒

d鬼佬成日話asian男人成個女人型咁就係呢班撚屌

事實港男係咁

我地連登巴打真係屌打班韓星

你就痴線

我們連登巴打個個天然不造作,靠自信已經完屈班韓星

雖然亞洲女性暫時仲係崇韓狗,但總有一日會浪子回頭喜愛返我們連登仔的

香港個班戴個口罩 韓星都冇掟企

下面吳唱k